5G Cook yourself like a turkey(ielts老師寫嘅 全英 不喜勿入)

(Written by someone who teaches ielts)
5G is going to change the way we live or at least that’s what we’ve been told. In reality, it will quicken the way we live and our connection to the Internet. However, the health dangers such as headaches, sterility and cancer, makes this technology far too dangerous to implement. What good is to download your porn in 8 seconds if your penis falls off in 3 months?

Remember the story in Tseung Kwan O 2 years ago, where the whole family got cancer living on the top floor of a building with the cell phone tower?

Or how about the story where 4 students and 2 teachers all got cancer in California after just one year of exposure of a similar tower?

5G requires many more towers spaced every 50 to 100 feet. This will cause these invisible rays to be even more common and dangerous. It’s so hazardous, thousands of scientists have signed petition asking 5G to be delayed.

If 5G goes forward in Hong Kong, people will get sick and die very quickly based on current research. Please inform others and stop the Hong Kong government from killing us all!